等我為大家回憶下決定8月既抗爭同罷工 參唔參與

2019年6月9日香港反對逃犯條例修訂草案遊行

2019年6月12日香港反對逃犯條例修訂草案佔領行動

2019年6月13日Sing Hallelujah to the Lord

2019年6月14日香港媽媽反送中集氣大會

2019年6月15日

2019年6月16日香港反對逃犯條例修訂草案遊行

2019年6月21日大規模圍堵警察總部

2019年6月25日眾籌登報喚G20關注 9小時670萬

2019年6月26日馬拉松式各國領事館請願行動

2019年6月27日眾志圍堵律政司行動

2019年6月29

2019年6月30日

2019年7月1日佔領立法會

2019年7月3日

2019年7月6日光復屯門公園遊行

2019年7月7日九龍大遊行

2019年7月13日光復上水遊行

2019年7月14日光復沙田遊行

真係好攰，但係你甘心就咁就完？咁就開心？
要返工去街食飯你問下自己係唔係藉口
大家唔出黎你對唔對得住上面班人？放棄？
唔好講廢話

無畏代價8.2 支持公務員 為佢地集氣
8.3 8.4 發夢
8.5 罷工 7區集會
大家係集會上交流意見

依個post 係抄至一位巴打

仲有近排發生既事未貼上

麻煩留位俾巴絲們更新

Push 8.5罷工

push